[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區12

劇場版Fine BD 好評發售中

請留意每間店鋪都有唔同特典
入黎睇下自己想要咩特典就訂邊間

私心推介Aniplex+限定特典

キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2タペストリー

店舗共通購入特典

キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2クリアポスター

女主靚圖:

TV BD Box&角色歌合集好評發售中

周邊發售情報:

不起眼女主角培育法全部figures整理list

加藤恵 Max Factory 2020年10月

加藤恵 卒業ver. 2020年11月

加藤恵 出会いの服 Ver. 2021年4月

加藤恵 メイドVer. 2021年5月

成人版Blessing Software成員:

入場特典+小說(後日談)

byカトウメグミ

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區11

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter

Official Website

Fanclub

スナック希世乃 official

Lm

lm 岩岩又睇完一次劇場版

淨係睇兩次係唔夠嘅

呢度啲大佬起碼廿次up

留名

台灣角川連埋運25X HKD聽日死死地氣出MK算

倫也同紅坂朱音食飯個到
有冇背景插畫嘅畫師名
淨係知中間係咖啡貴族

轉眼間就1001

新po LM

LM

唔知聽日出去訂截左未

個心好似穿咗個窿咁

lm

wallpaper

呵返

值得既！

兩次都係街通宵食寒風

唔好唔要我啊惠

一直都喺手機度滿滿的回憶

個時唔知道有展覽睇 再有機會比我排就好了

許留山換代言人既時候應該有機會

Twitter仲係香港夜景

Lmlm

用咗四年

去咗睇
真係喎

岩岩睇完果青
一套果青一套不起眼
帶來太多感動
見劇場版而家有得網上重温
決定搵日重睇不起眼第1,2季再睇多次劇場版

留名先

一講 兩套共通點都幾多

夾硬類比既話
倫也同惠呢pair 主要係女方不斷支持男方
雪乃同比企谷就調轉
講虐狗,2邊不相伯仲,我都唔知結衣定ERR/學姐慘啲
講正印天命所歸就一定惠完勝
果青支持結衣既人都唔少

呢兩套邊到似
果青從來都無存在黨爭
成套只係講大老師點發現同承認自己係鍾意雪乃姐
結衣由頭到尾都無機會
反而err學姐係曾經有可能同倫也一齊，只係兩個都各自衰唔同原因姐
利申兩套都睇晒原作

你肯定err同學姐係衰唔同原因？

兩者有相同嘅敗犬原因
亦有唔同嘅地方

學姐開波就輸啦
err細個唔背叛，後面無其他人嘅事
err細個背叛，倫也變左自卑毒撚，學姐係作者就無機
學姐唔係作者唔會識亦唔會鍾意倫也

得加藤惠神隱嘅if漫畫先有機

岩岩先睇完劇場版
睇到英梨梨喊個到真係好心酸
動畫做得真係幾好 係時候追小說睇

利申：動畫黨

嚴密分析oregairu=saekano

1 男主角係自我中心自卑毒撚
2 男主角實際上係偽毒
3 故事開始男主角基本上無朋友
4 男主角無朋友關女二號事
5 男主角父母雙忙
6 男主角有超人做野能力
7 男主角初戀唔係女主角
8 男主角對女主角一見鍾情
9 男主角前中期一直唔認 8
10 男主角一直婉拒女主角以外嘅女角色
11 男主角有超人做野能力
12 男主角做野公私分明，唯獨後期對女主角唔係
13 男主角初戀唔係女主角
14 男主角心目中嘅女主角同實際有分別
15 女主角一直扮演男主角心目中嘅自己
16 女主角前後期性格大幅轉變
17 女主角有家姐
18 套野中後期開始有偽三角黨爭
19 故事開始之前男主角女主角女二號已經係識
20 女二號黎先的
21 女主角扮唔識男主角
22 男主角係靚仔
23 男二號係識好多人嘅靚仔
24 男二號同男主角關係微妙
25 女主角同男二號水火不容
26 女主角瘋狂針對男二號
27 女三號一早認輸
28 女三號講就天下無敵做就有心無力
29 劇情推動靠咩都睇穿曬嘅某個大學生
30 女三號打後女角色路人化
31 某個女角色表示自己太近男主角會變廢人
32 某個女角色好有錢
33 第七卷男女主角嘈大交
34 男主角中期估女主角諗咩基本上錯曬
35 有三輯動畫
36 女二號喊有出色演技作畫
37 女主角有勝利道具貝雷帽
38 男主角中期喊到七彩 女主角齋睇
39 最後係男主角表白先 女主角要睇男主角點睇其他女角色再答

學姐輸都係因為err搞到倫也自卑 先唔揀佢地
之後confirm輸咗仲要照顧err
學姐超好

雖然兩個敗犬會輸嘅核心原因都係因為關係地位唔對等
不過撇開嚟計學姐會輸都多得err唔少
當然啦學姐自己都有問題
太聰明喇亦比其他人成熟
太善於睇穿人與人之間嘅關係
仲有就係太保護自己，唔敢去承受失敗
唔敢去愛，為自己留後路
注定無可能走入倫也嘅心
尤其係有童年陰影
俾err背叛過嘅倫也

唉 一諗起學姐輸嗰part就

劇場版cut咗兜巴星果下其實已經算冇咁慘
可能丸戶自己都覺得寫得over咗

動畫同小說有互補作用
有時間真係要睇番

其實學姐個情況幾貼近現實
人越大越無可能毫無保留咁去愛
岀嚟社會嘅愛情同中學嘅都差好多

Err 喊果度係幾慘
雖然唔鍾意佢

生得靚做錯咩事都冇人care

一直都想睇小說
但係又唔想睇睇下又要等下一卷出先有得追個種感覺
原本小說完左諗住追返
但見出劇場版 就等睇埋劇場版先一次過追
人設 劇情 鋪橋搭路 所有野都做得好好
呢套真係神作黎

關咩唔敢愛、留後路事
學姐開頭暗示、色誘、到明示 倫也都唔落搭有計咩

屌

啱呀

我睇完呢part 更加鍾意學姐同憎err
刪咗都好

same
得果刻覺得佢慘 鍾意咗十年都冇好結果
不過真係自己攞黎

same 第一季已經唔鍾意err
不過兩個價值觀唔同 就係會咁 鍾意幾耐都用

點解要非黑即白logic
倫也受唔受落係一回事
倫也有自己嘅遭遇，問題
同樣學姐失敗都有自己嘅問題
倫也同學姐無可能嘅核心原因我上面提過
關係唔對等
Err背叛
惠天降

結衣同學姐我覺得幾慘
加上feel整到結衣咁多描寫
err反而無咩感覺

因為err係抵死 仲要去到大後期都以為自己贏面好大

第二次背叛嗰下已經完敗啦

背叛兩次壞過凱婷

其實我有睇果青 但我覺得果青後期真係唔多掂
首先我係動畫黨only
但果青呢套野 唔睇小說+動畫係唔得
由其睇動畫有時 係唔能明講咩,
一係要問有睇小說既人
一係要等人解答
到後期果青男女主所表達既野 我覺得無咁貼地
係真正二次元動畫黎
但呢套起碼你都會覺得貼地,
因為女主比到一種感覺係
現實世界真係會搵到好似惠既女仔

但我覺得兩套作品真係好唔同 絕對唔可以相提並論
果青S1真係好好J, S2,S3真係唔知點 樣衰勁多

唔知巴打係咪結衣黨 講定句梳先
敗犬黎講學姐慘好多 溝唔到倫也絕對係因為err
結衣就明知自己無可能 但都仲要追求落去
我個人都欣賞佢敢愛敢追呢點 不過輸咗真係無咩慘唔慘

我覺得始終兩套作品定位都唔同 又冇得咁比既
我兩套都幾鐘意
但今季果青動畫真係做得唔多好
我見巴哈都好多人屌feel

saekano最大錯覺
現實世界真係會搵到好似惠既女仔

oregairu最大錯覺
我係8man

學姐唔係倫也個陰影 其實我覺得有機

所以咪話feel做到
搞到我都好同情佢咁
我係一色黨

乖啦，睇小說啦

不過動畫第12集一色同結衣講法律無規定唔可以鍾意有女朋友既人
同埋最後一幕係侍奉部結衣提出既委託
如果擺係現實
簡直係NTR 出軌既節奏
好彩係二次元
比企谷同雪乃
倫也同加藤惠呢2pair 都係完美無瑕
二次元係今人沮喪既現實世界既最佳避風港

有d咩訂？

咪就係
連我呢D不問世事嘅毒撚都知道唔存在

修正下
唔係冇，而係如果男方得倫也嘅水平都係配唔上惠呢種級數嘅女仔（儘管倫也條件已經唔差）

Memorial2

睇果青個個都以為自己係大老師
事實上連材木座都不如
以前中學嗰陣啱啱睇第一季我都以為自己係好似大老師咁
但到依家大學grad左都只係一個冇朋友嘅毒撚

雖然上面堆共通點係9up，不過呢樣係真 共通點

兩套都係寫個自我中心無朋友主角比女hou去呃毒撚 而毒撚從來都唔會發現自己得缺點個part似呢兩個主角

現實中邊會有女鍾意呢啲毒撚，呢類毒撚喺學校入面一係就做透明人，一係就俾人欺凌

反而係睇得多後宮番先明白到自己唔會係主角
然後接受咗現實

咁又唔係既
現實小小, 如果你讀書果震
話幫條女整隻Game, 又咩都以佢為先
我覺得都有機會既 (大前提 靚靚仔,正正常常)
同埋, 最重要係文化唔同
始終日本接受 二次元 無香港咁困難
你試下同d香港既女講動畫,講二次元 人地即刻走啦
同埋,當你地出到黎做野, 就算識到女仔 對方都開始會講錢,將來
如果搵到一個唔同你講錢既,咁我就覺得大家要珍惜啦
好似我女友咁,佢都唔睇動畫, 好抗拒
但有時起上黎真係好為得我既 同付出唔計較亦唔計較錢
所以惠 係比較貼地
雪乃就真係二次元only

香港地整game...

比喻姐
係香港, 要中學識到呢d對象,要係讀緊書果震
開始培養感情 先至有d可能會有惠呢種女仔既出現既
因為讀緊書果震,至少兩小無猜 無咁易受物質影響
一係一早玩光源氏計劃
不過算啦 講返現實
呢個story我覺得ok吸引架
由其講男主點樣追惠, 惠既反應
都令我覺得作者同導演真係有用心去呈現比觀眾睇

水原有第二季

你係咪錯post

唔係見呢度都有人睇咪順便講埋

Cls點解無啦啦會彈咗堆麻美黨出嚟

隔離post見到都忍唔住笑咗
真係百貨應百客

有人賣美智留泳衣5000yen

平過原價幾多？

半價

咁都幾慘下

抵買 不過冇興趣

班友都痴撚線

唔好講笑
現實搵到有惠5成都偷笑
惠根本係唔會存在係現實既完美女仔

水原最高
麻美好撚bitch

岩岩再睇多次果青第尾一集
講虐狗,我覺得果青真係再癲小小
不起眼同果青最後都係類似大團圓BBQ式結局
但個分別在於ERR/學姐雖然鍾意倫也,但佢地本身同惠只係正常朋友,仲要係透過倫也先fd
結衣除左鍾意比企谷,本身同雪乃都係好好好朋友
重新出現番係果個圈子相處,愛人同左自己最好既朋友一齊,雙重慘烈

現實中學毒撚點可能有咁多女主動approach...
中學時代就算唔係毒撚,普普通通一個男仔都好難有女

樓下>墨>麻美>水原
水原嗰種個傲嬌仲黑人憎過err

睇埋漫畫就會改觀㗎啦

一早睇咗啦
最憎呢啲咁強勢咁高竇嘅女
有傲無嬌咁制

呢個真我覺得自己高攀唔起
如果唔係我諗佢哋都會係維持喺呢個關係唔會有任何改變

呢套嘢本身就有唔少bug，例如做ptgf又夠膽演員岀道兩野起到你底啦

我係
墨>>>>>>>>>>>樓下>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>水原
個人都唔鍾意水原
麻美就計都廢事計

墨係聲優減分，樓下係聲優加分
如果洗白麻美就正

墨我又唔覺得係減分嘅
樓下就真係加好多分雖然我本身漫畫都鍾意樓下多過水原
不過都係墨世一
世二

終於到

點解可以咁快

ems

Ching海報通常會點樣貼出嚟

驚整爛

去搵岩size既膠套/展示套套住再貼上牆

爭男豬就konosuba

今日一代重有得訂

諗住入落相架/亞加力架

咁大個架

依家用緊3m貼紙貼住先

留名 伸定手

笑左

利申我係結衣黨

最慘係駁吾刀

文具店應該有

貝雷帽之恥

輸比銀子好合理

我覺得...
唔係個個戴都襯

咁快有

琴日買岩岩送到

所有惠嘅特典都有訂？

好有喜感

依家係睇到貝雷帽就諗起惠

Animate先有

呢位巴打似全部都有訂

冇咁多錢
只係多買左呢幅

覺得原作黑色貝雷帽襯雪乃多啲
白色得加藤恵先carry到

我都想買多份⋯但真係幾貴下

睇果陣發現服裝除左顏色同長短裙分別，基本上一樣
有種既視感

咁我又冇買多份bd，本來已經訂多左aniplex
而家只係單買幅畫

有得單買？

有人放就有

咁我上網搵下先

真係冇任何一個女角可以同加藤惠有得鬥

以為你係買多套

專屬裝備

其實我好多都會買多套，遲下d價升既話就放出去

見有人放6600羊

又係出動呢張嘅時候

惠好多套衫都好靚
個人幾鍾意劇場版一開始喺livehouse果套
不愧喺原著有暗示佢對時裝有講究

你見恵成日行街買衫就知

任何作品任何女角
就咁獨立睇或者同其他女角比較可能會覺得好正
但一襯埋去同我惠比嘅話真係即刻唔係嗰回事

係咪全部深崎design丸戶比意見？

我諗點都有
深崎老師都係動畫同劇場版製作組一員
小說插畫就直頭自己畫晒啦

錢

好似倫也咁勤力搵錢買

惠痴討論區 不過惠係無人能敵又係真既

我惠

我相信安野幫惠拉咗好多分

惠真係好恐佈
重睇完劇場版再睇多次後日談又去返當初第一次睇果時咁空虛

あうだね

加藤惠呢個角色幾乎包含唒所有諗到嘅waifu元素

aniplex都包得幾大份
計埋運費真係同信和間野開訂差唔多價

惠WhatsApp sticker?

Line

自己整咪得

利申：自己整左

唔係要連埋聲優fan club會員證一齊寄
我搵信和訂算

大佬買四套就勁過倫也㗎喇
觀賞用收藏用傳教用同轉售用

炒家

炒狗不了

失魂女侍應劇場版終於冇落錯order

腐女店員反而多咗

睇到佢地「進步」都幾過癮

同其他角色一齊成長

冇錯
不起眼動畫同劇場版其中一樣我覺得做得幾好嘅就係有呢啲細節

btw啱啱又睇多左次
惠成日講 知らないよ 係有冇咩特別意思
定係純粹難為情怕醜

應該純粹怕醜啫
鍾意佢果句なんだかなーだよね多D

失魂女係唔係影射緊Working 個種島

買到成人恵幅BD特典

有冇link

你係咪an機先?

又真係幾似反正都係A1所以先咁玩

IOS

我試下整上whatsticker

忽然狂loop dream team triangle

Thx

發生咩事我明明跟足佢個instruction download

屌IOS好似仲未support webp format

ios我都可以試下整喎

ios試緊用WSTicK整
有冇巴打做白老鼠試下down呢個檔落黎再用WSTicK開 睇下用唔用到

最衰我用個app係免費版
一set剩係可以擺15張圖

唔得嘅我聽日寫個app俾你地

我用自己個方法整到
不過要勾走啲感覺會好少用或者唔太鍾意嘅圖

剩係要惠

首sakurai diary永遠唔會厭

DVD巴打果啲stickers有惠嘅都入晒落呢兩set入面
IOS朋友有興趣就試下download個叫WSTicK嘅app
然後手機禁google drive條link，可以揀用WSTicK開啟個json檔
之後可以匯入stickers
暫時頂住檔先

每日返工放工loop既歌

Thx first

btw
應該都去唔到日本
有張event參加code
係咪有日本人係到有冇興趣?

Colorful 原唱好聽啲喎
沢井美空唱嗰首

重覆左冇放入去

有冇source
搵唔齊

我放晒入itunes 聽日返屋企放去GD先

thanks

劇場版惠同倫也做口形講左咩？ 睇左幾次都無頭緒

小説由邊本開始追好

第一本
第一季1-4
第二季5-8
劇場版11-完

感謝dvd巴

GS1可以放喺7同8中間睇
GS2就9同10中間
GS3睇13之前睇埋
FD同Memorial基本上係短篇集黎
有時間先睇都ok
果三本GS可以補完本傳劇情所以一定要睇

itunes真係乜都齊

日本iTunes?

我n機

係呀

冇日本信用卡買唔到

入itune卡增值喇

可以了 多謝哂

咁我整埋仲有個兩set先

屌on9 apple要IOS14先support webp

唔想更新
越更新越少電

歌頌DVD巴打

想問下劇場版唔係1-2季打後既故事咩
點解上網睇人解說話有野省略左？
利申：動畫黨

第2季最尾同劇情版中間Skip咗兩卷
主要係講學姐同err
劇情版直接入正題

當然劇情版個結局同本身小說個結局都有唔同

本身小說結局完果個位都係差唔多
兩個一齊行偵探坡番倫也屋企
之後果D加料劇情就真係一個驚喜嚟

嗰兩卷根本係呃稿費

即係9/10係if線？定係冇咁重要先刪

你呢句得罪幾多err,學姐fans

放假得閒睇多次劇場版
睇完之後啲空虛感返晒嚟

IOS 點先裝到

循環再用動畫劇本

唔係if線 唔係唔重要
因為第二季結局同小說唔同
加上劇場版本來就係惠主線所以先刪

咁小說正統結局唔係惠咩
定大改左

係惠
係中間有啲嘢唔同咁解

我上網睇人解決話為左凸出惠先cut 9/10

即係條友冇講錯

果時無特別留意可一不可再了

我都係今年開始追返d舊番先迷上惠

後追周邊好貴molamola

但都要照買

窮jj

放左d歌睇下齊唔齊

今個月出花紅又可以買丁品

睇左當買左

連登有愛

擁有可以日日J wo

想訂新果隻惠 睇巴打話日本aniplex官網加運同信和訂差不多
係咪多數巴打都信和訂

已經j緊色紙等緊bd到

metoo 太遲起步

有心唔怕遲啦

thx

遲買貴幾舊

check左價佢唔算賺你好多
主要因為啲yen貴左

你當佢85算
其實唔差得多

嫁巴記唔記得 我之前係咪post過日本cafe啲圖

我諗唔會有人可以超越到佢
佢間屋都勁正

.gun

佢淨係疊bd都打死人

個度都2萬幾

入左去睇埋其他野仲癲

試下先

梗係記得好正

咁唔再post la

趁得閒執番堆CD出嚟先

大佬們

而家yen加埋2%transaction fee都75算
加多百幾蚊運真係差唔多

25隻bd塔
係咪要整返隊倫也戰隊先夠揪

過咗咁耐聽返Ultimate b同dream team triangle 都仲係會sad

DVD巴請受小弟一拜

重睇小說填補空虛

err

thanks巴打終於有得聽blooming lily

卒業式が終わったら
大切な話をするよ

倫也邊夠佢揪

成日諗特登比惠唱呢首係咪有咩特別意思
暗示緊如果畢業禮倫也都冇咩表示嘅話
惠就會好似劇場版咁自己主動表白？

大佬

我淨係買左兩隻character song CD

仕方ないわよ だってもうサークル関係者じゃないし多分キャストの順番もずっと下の方に落ちてるに違いないし

一直諗住重睇
但係拖吓拖吓拖咗幾個月都未的起心肝睇

丸戶成日都玩呢啲位真係好正

佢哋自嘲之後片尾就特別留意

仲低過店員

佢成日搞呢啲彩蛋/neta嘢

倫也去果間銀星都係彩蛋黎

果青又完 不起眼又完 呢排好空虛
心痛學姐結衣 戀愛節拍器夠膽就出動畫

出外傳動畫都照殺

想問下另外兩隻碟咩黎
電腦冇rom播碟

12集都照殺
真由派

仆街睇完閃到盲

睇完劇場版再想閃盲自己係咪要睇埋後日談？

係

呢首最好聽

睇完即刻盲左

進擊的惠 頂唔緊啦

有冇實體書

正

日本先有嘅入場特典黎

仲以為會出喺memorial/fd

二期op, 二期ed
最底果兩隻全部左上角包左

之後應該會出書再賺多一轉

希望啦幾多錢都會買

原來深崎暮人都有將台灣以國家劃分過

深哥應該冇事嘅

琴晚睇完，頂吾緊。要即刻整個帳去揾人傾，抒發個空虛感

呢度有好多巴打一齊陪你傾

仲有好多次俾你慢慢loop

入嚟組成加藤恵戰隊

果青又完左，不起眼又完
不過個邊黎緊好似仲會寫落去
bd會送

唔夠火 比多d

燒燒佢

完全明白！睇完頹咗一個星期

真心，睇完有啲入股嘅感覺，好撚正

應該會由第一季開始睇番去劇場版

宜家不斷loop緊第一季首OP

入面有個人話大西關於香港嗰part有冇source？

我都唔清楚要等名人巴答你

頂 我唔只

請問倫也同惠補祝生日果陣
惠口upup同倫也講咗啲乜嘢

#230有人答咗

Thanks 巴打

果段真係好甜

You are not alone

依家每日睇一次fine

我越睇越down喎...

真

好正常
我6月尾睇完
空虛左一個星期

睇完不起眼劇場版空虛左一星期
上星期五睇完果青而家又空虛緊

現實同二次元既對比太強烈
所以明明係完美happy ending神作都可以睇到好空虛

加藤惠個人設太恐怖、味試過咁鍾意一個角色完咗好撚sad

一嚟係完結嘅空虛
二嚟係心痛學姐
（雖然我係惠痴）

I know that feel

把聲有加乘

今日同女朋友行街，全程個腦都係諗緊套野

把聲真係好難忘

好正常
巴打女朋友對你好唔好
香港地拍拖好多時都男方一面倒就哂女方
男仔好委屈
睇完不起眼,果青呢啲會更加無奈同空虛

ああぁぁぁ～～知らないよ～～

搵唔翻踢被張gif

我就係要呢啲
每次重睇都會瘋狂loop呢個位

有聲

我女朋友算我識嘅女仔入面最好，佢又吾亂用錢，買野比佢佢都叫我留番之後一齊用。最重要係個人純品同啲垃圾港女吾同

咁真係好好

Meanwhile 隔離麻雞同好會

加藤惠最好
精神上已經出軌

其實如果現實有好似樓下咁嘅女仔，係男人都一早就狗衝左

痴身同嘔心只係一線之隔

樓下

集運要成$110，早知信和訂算

孤仔乜都唔洗煩先890

信和220正常定貴？

麻美係二次元黎講好bitch
但放係現實香港好大路

過夜之後果日嘅故事甜蜜到

長髮惠
賢妻mode
Btw由嗰晚開始已經做咗安藝惠

連屋企後備鎖匙都比埋惠果陣已經係啦

嗰陣err眼都大埋

重溫下

甜到糖尿

有惠我就有動力

大家現實中識唔識到有惠 5成既人

長髮恵戰鬥力高到黐線
幾時出長髮恵figure

我老婆

好慘

現實中如果有咁既人應該係平常樣
同不起眼入面設定一樣

但惠從來都唔係平常樣根本就一開波已經係靚女

睇左劇場版特典7個故事
如果有冇錯劇場版最後個幾分鐘應該係特典7個故事之後既劇情黎喎

唔係故事入面根本普通樣咩

求婚嗰幕好正

閃到眼殘

頂住檔先

好似話幾日後

睇緊，好閃

土人邊度有

出左再版可以買

隔夜嘅咖哩更好食

呢單野個時間軸係幾時？
正式行埋之後個晚？

和好之後第二日啫

即係夜晚+第二日

好想知係咩表情

識唔到女仔

睇到想喊 睇完2次劇場版即刻重讀第一,二季 之後再睇多次劇場版

有冇巴打知點樣可以download 上面師兄整左個sticker pack係whatsapp 用？(利申iOS )

黑面

出返隻長髮惠重現著住校服煮飯同做家務
再出多隻人妻惠
Aniplex我點埋兩條搶錢明路俾你，你唔係唔夠膽出呀？

來吧來吧

夠膽你就出
出我就一定買

好想瘋狂俾惠黑面

出就秒訂

惠仲要留下留下留足左多一日

惠啲表情有時同講緊嘅嘢完全唔夾真係好搞笑

已經當正自己屋企

唔係好明

人妻惠

長髮加藤惠完全係女神中女神

睇梅叔打機居然聽到首熟悉嘅歌

真係好正

GVG我都係入晒不起眼d歌

有得用原價買704土人

不起眼d歌唔會太治癒咩
聽住黎打gvg果陣咪冇咁熱血

不起眼d歌唔係拎黎催眠用?

聽住打有加乘

惠除咗Mb之外其他歌都好適合臨瞓前聽
安野把聲聽落又舒服

用呢個app裝落去whatsapp

yes

係fb啲黏土人谷搵人徵或去旺角睇下有冇現貨

佢本身有喊樣跟既咩

819喊樣可以擺落704

819 日馬直頭無
都炒到成萬yen up

上個禮拜收咗隻二手819加特典
好想要全新吖
二手感覺始終冇咁好 (勿屌)

我明呀,我之前都買左幾隻2手,
真心覺得有d唔知點咁
所以我下次點都比貴d買一手

問題係隻819冇新
有新俾貴少少都殺

我係日本既拍賣網睇到, 呢隻新要10300yen
呢set就total 20000 yen
我都心大心細緊

我兩隻新加隻二手819都要$1200
你全部新乜都抵啦
shut up and take my money

我有704
同埋和服ver 怪怪地唔想要

前幾個月預訂左呢隻
買完先覺得好似怪怪地咁

呢款公仔我唔識欣賞

本身諗住儲齊全套加藤惠黏土人
但係呢隻個樣真係有啲怪怪地

小說第13本最尾？

我喺fb見人放819連特典都係500-550左右
日本做乜炒到咁貴

邊度 咁平？

啱啱二刷完，失落感越來越大。。。。
有冇巴打都係咁？

睇完劇場版再睇返一二季 然後再睇返成套小說想死

好似身體一部份比人掏空左
宜家番睇緊第一季
Btw 果青其實好睇係邊？因為我已經唔太記得之前係講緊咩。。。。有冇師兄可以講下？

13卷最尾係呢張圖
おしまい

Thanks

現有figure一覧

孤仔今日到貨

邊隻

果青我睇動畫
人設/劇情/配樂/聲優都極出色
用足足3季累積黎襯托最尾劇情大爆發
感動到落淚

愈睇愈失落
我都想搵返日由頭重刷不起眼

有無人有知初動 4.1萬係高定低
無留意開

劇場版唔知有無分別
但動畫BD黎計,4.1萬超極多

不過feel做到動畫好差

第二季feel 神級, 畫質靚第一季唔知幾多倍
第三季我覺得都OK既,係結衣戲份偏多
但全套動畫最精華既天橋告白,我覺得算做得幾好,至少我睇到感動到想喊

本身以為係飛天惠
諗諗下岬巴應該係講緊BD

Feel cut得太多大老師同雪乃嘅心理描寫搞到對啲冇睇過原作嘅人嚟講有啲位會唔明佢地做緊咩
不過表白嗰part係做得幾好嘅

BD
啱啱收到msg

運緊嚟香港

果青轉左制作cut左好多
第2季都好d,第3季成班狗派偏到仆街強行cut劇情

4.1萬而喺動畫劇場版入面已經好高，魔劣 ,ngnlz都少過不起眼萬幾 但比起fate 奈葉呢啲神枱動畫仲有一段距離

其實有咁嘅成績都收貨嘅
可能有班人為咗抽event卷買多幾隻

呢度應該佔0.001%咁多

咁我諗本身都多既 始終劇場版真係做得好

6點鐘到貨

唔係喎 我睇日本啲拍賣網 個比例又唔高
由其啲女主既公仔同周邊 都keep住炒價
我諗係真係多人買
其中一個原因可能因為肺炎 啲人無去戲院睇
Oversea果班

正常一套熱門作會去到幾多左右

遲咗一星期

點先叫熱門作?
同埋計一季果類定剩係計劇場版?

點睇都唔止呢個數
一般過2萬己已經好勁

動畫黎講
2萬極出色
講緊一年都未必有一套過2萬
當然係卷均銷量

4.1真係超勁
我覺得深崎特典真係幫唔少
For reference 睇返早2年神作ngnl zero首週都係得3.1
車尾燈都睇唔到

4萬個惠痴

劇場版黎講，其他動畫真係睇唔到車尾燈
熱門季番的話，正常閒閒地都過萬
如果有埋D咩咩特典加持就......2萬起跳啦

其實1個星期已經算快，仲想點
何況呢排日本又爆緊武肺，有飛機已經算好

多人討論？
劇場版

咁剩係劇場版呢個數係多？

4萬係好好好多
各位惠痴做得好

諗起2月頭陣買口罩，等左成個星期啲罩都仲係日本倉

好彩依家冇爆倉

大家都係買特典姐

估唔到買得咁好 見出面都冇乜人提起

隔離科炮都多人討論，不過vol1初動得...........4定5k
劇場版有4.1萬的話係好撚柒多
唔計季番，我諗唔到最近有咩劇場版係過到1萬呢條線

咁真係好撚癲喎 明明小說動畫都完咗咁耐

證明左劇場版做得好

劇場版黎計
不起眼係超哂班神級

係證明多痴線佬fans (包括在座各位)

買一隻番黎供奉係基本

劇場版同動畫禁正我覺得係因為劇本係由返丸戶去做
佢完完全全知道要點做 搞到我地個個都做哂惠痴

所以呢套唔會有動畫原著黨爭

得罪講句
雖然作為惠黨睇得幾爽
但其實齋講劇場版黎計我覺得一般般
個畫質又同tv差唔多
英梨梨最尾沖涼沖到有3個髮型

我覺得個故都係啱tv版多過谷晒個幾鐘劇場版
係惠痴同買特典嘅多

主觀意見 唔好屌咁大力

秒cut線

同意

會唔會係tv版畫質已經好好嘅關係

呢幕全場爆笑

睇返前輩同eriri講要祝福倫也同惠o個一幕真係

不要再說了
好心up

想問下各位師兄知唔知邊度仲有代購幫手訂bd aniplex特典太遲入坑
啱啱去左信和地下睇炒貴左差唔多一倍

終於到手

我應該今個星期有

me下星期窮能用bns慢啲

過幾日先去孤仔攞
等你哋開箱先

畫質比起tv版肯定係有進步
重要scene基本上冇崩，反而係畫風同演出都同tv版幾唔一樣
有幾幕下巴都畫得幾尖下

其實bd係咪整係畫質同音質好啲？然後送特典？
咁大個仔冇買過，所以想請教下巴打們

唉屌 on9咗
有冇巴打知送咗張紙仔見有個code係咩黎？
頭先拎完放埋一邊執袋唔記得拎返
搭車想望下先醒起...

rip....

其實係咩黎？

Mola mola

你地咁能怪雞既
講劇情既動畫走去話畫質一般般
呢d動畫既劇場版 已經唔同90年代果隻劇場版
而家只係比普通OVA,TV版好小小 甚至無乜分別
所以有時候唔係唔俾你地彈
但你地彈埋d point真係令人R爆頭
你即係等於你睇完你的名字呢D戲
走去彈劇情唔合理 覺得一般般 同一道理
真係黑人問號
可能我老啦,
我覺得你地而家班人 郁D就話分鏡差,郁D就話作畫差
真係唔知你地睇過D咩動畫 令到你地咁有高見
呢套愛情小品 TV 同劇場版黎講絕對係收貨啦
要有既野有齊晒 腳,波,露既地方露晒
亦滿足到動畫黨同小說黨
唔需要令到唔睇小說既人再去睇小說先明白個起承轉合
小說黨亦睇得OK

我有個問題想問
佢哋最後去冬comi係第三日
其實幾日參加係有冇話有咩分別

同埋佢哋印左2000隻碟其實算多定少

有個code先可以睇？

唔同日子會分主題
例如第一日可能係全年齡、原創咁
第二日係BL
第三日係成人向、二次創作嘅同人
實際上comiket係根據好多好多唔同主題分左場館位置同日子

睇左3次劇場版最後終於見到隻戒指

等飛天惠有現貨就買

Same

次次學姐figure都最後出學姐世一

學到野了

我又無話唔好睇 我都講左咗我睇得幾enjoy
只係有啲位比預期失望拎咗黎講
即係唔係話一味讚先叫中意套作品

至於巴打你啲point可能就你太老 我太後生啦
我就真係get唔到啦
動畫講劇情就唔講得畫質
即係小說講劇情就唔使睇文筆？
我唔拎其他劇場版動畫黎引戰啦
我都有舉例 好似英梨梨浴室果幕咁明顯嘅作畫失誤 以一個咁大嘅ip黎講都真係唔多見

你話滿足到小說同動畫黨 係嘅
但主要係惠痴（利申 惠痴）
當我係動畫黨 撐學姐
睇的完第二季明明串搶先嘴咗倫也
點知入場後2個鐘頭一半都係同惠放閃
之後得草草幾幕就帶過咗學姐嘅劇情
最尾得個喊字
我都了解無可能交代到咁多野
所以我先話做第三季好過劇場版

呢樣你都可以話我無野搵野黎講嘅
我都只係想講返我更期望後面嘅劇情可以係第三季睇多過劇場版

希望我解釋完我啲point
巴打你唔使再r爆頭啦

學姐世界第一

我唯一不滿都係學姐比人刪咗戲份

你講果個頭髮, 你係先留意到第一個shot 長頭髮
因為佢果時係未洗頭
之後你會見到一個shot係咁

背景有水聲
同埋你會再見到err包住左頭,
後面會show個溫度係42度
42度係講緊浸浴最好既溫度
同埋你平時睇動畫,卡通片,浸溫泉一定包住個頭
係唔想頭髮再濕
佢呢一幕,係導演用畫面黎講野
即係話代表惠同err呢段對話分開上下
上半部係惠請求err原諒 > 和解
洗完身 就入下半部 去由err問點解惠會揀男主(自己有d咩比唔上)
你會見到下半部(即係包左頭)先見到後尾show 42度
佢唔係一張連住落, 佢呢套背景,同細節位做得好足
我自己係相信唔會犯呢種咁明顯既錯
因為整完套片一定會再翻睇,翻睇完ok先再出街

同埋你講既女主同err 點解去到劇場版會收左皮
其實劇名一開始都話左比你聽 正宮係邊個
由第一季尾,第二季 SP已經知道自己叮左出局
巴哈果邊D人講丸戶 呢3條女代表3條線(類似咁既意思)
一個係代表過去 一個係代表現在 一個係將來
過去我自己係覺得係指SP 佢一直放唔低以前既事
現在係講緊ERR 因為ERR一直都想男主係身邊幫佢/睇佢畫圖
而將來係指惠
男主亦係呢1,2季裡面透過 整Game,同err和解
發現自己只係以前鍾意err, 而家對err同sp只係fans對創作者既feel
到劇場版更加變做 創作者對創作者feel
劇場版係佢地講skype 都講得幾白,
話巡璃14 係禁室培慾果震 男主表示好鍾意呢一幕
即係暗示左果一刻已經鍾意左惠
呢套野唔係斬開第一季,第二季,劇場版分3 part咁去睇
而係透過呢TV1,2 + 劇場版 黎去講呢個惠同男主既愛情故事
我係動畫黨 所以我睇既角度係由動畫出發

點解日本itunes仲未有ultimateb買架

包頭呢幕應該都可以咁理解
我一直覺得係作畫失誤係因為我覺得日本係沖完晒先去浸嘅
去旅行浸溫泉前都要沖晒先落得池
無理由唔包去浸 轉頭又包返

另外就係佢包完頭後仲有2個ver
前一幕係包頭有陰 下一秒啲陰就無咗
不過呢幕bd已經修正咗 變晒無陰

岩岩睇左1季半嘅動畫 跟住爬下文睇人分析下點解倫理唔揀學姐 原來係咁樣

點講好呢 我覺得呢套野好睇既地方
係真係 係分別係男主 同女主角度出發
而作者亦都好巧妙咁
將點樣一開始有好感 發展成拖友既情況
套落去創作game到
SP同ERR都分別 死要面 有架子
覺得自己明明咁得 點解都唔主動揀我
特別係ERR 比人話一開波一手好牌比人三炒
學姐 由中間比男主拒絕左優先睇ending後
開始收埋左自己個心 憑書寄情

SP優先比男主睇ending
已經證明男主係SP地位超越
只係當下男主 唔係以男女感情黎去睇呢件事
而女主惠 係日常陪伴住男主 增加感情
所以先有果啲計劃通meme出現
佢寫男主點樣揀惠，
亦寫惠點樣由同學 有好感 到鍾意男主
都係好好 動畫呢部分就有啲太過含蓄
無咁明顯表示 係TV1-2裡面

如果SP無咁主動 含蓄啲
將佢既感情透過書去表達比男主聽
我覺得會有機會
不過一開始作者都寫死左SP同ERR
講咩都無用

真係好撚正，已經由第一季開始睇番

叛徒

啱啱睇完，閃撚到肓
但睇見英梨梨就

不起眼專門店

其實買黎都係為特典同支持隻碟好小真係開黎睇

買蒞儲

駁唔到
之前我果兩隻第二季BD買咗咁耐
淨係拎PS4播過一次

連player都冇
BD唔係買完 轉個頭走去down bdrip咩

駁唔到

播一次咪算

買左好多演唱會live Bd 隻碟入都冇入過

ps4播過兩次軒仔2018

最緊要肝野

我有開黎聽評論聲軌

前排先入坑
追左訂

想問下memorial 2仲有冇地方可以訂

飛天惠
好想買哂咁多隻figure但無位擺

我記得之前好似喺figure post問過巴打你
最後我都係追左訂

我都記得你呀巴打好事黎嘅
不過都估唔到呢隻delay咗咁耐

依家其實幾時先有貨

本身無買開figure 一隻半隻貴嘅無咩所謂啦
問過個frd佢話一係衝現一係追訂
我又驚到時無現貨咪大鑊
Btw之前amazon訂埋隻卒業ver.

戲院觀眾爆笑

唔係鋪頭冇開特典既話孤仔咪算

我入坑嗰陣已經太遲
全部截哂
今次隻女僕ver應該搵返孤仔訂

有冇人知飛天惠大約幾時有？等衝現貨

10月(未delay）

畢業惠好似都係下個月又要衝2隻

4月>8月>9月>10月(New!)
唔好再delay啦

決定唔再問消息
無消息就係最好嘅消息

畢業惠好似已經Delay咗去11月

希望下個月真係出到

涼宮春日 一開頭日日換

好少會係咁換
有集片尾
學姐吐嘈
點解惠會變黑長直

次次都係問問下就出delay消息 真係好撚燈

最好笑係學姐已經剪短咗

第二季D每集預告都幾好笑

不過點解我冇印象睇過嘅
有冇link

C part黎 可能你睇果個片源cut左

依家好似得番B站有

惠雖然好正
但我果然係學姐派

學組姐漫畫if線都搵啱人畫
武者サブ 畫黑絲根本冇得輸

兩個都鐘意
搞到買膠成日都想入埋eriri
得惠同學姐好似差d野

岩岩睇完第二季
都係覺得加藤惠好心機婊
利申:學姐黨

切開都是黑

佢係呀
丸戶成日借d意吐嘈

屌 到有個好似惠咁既女仔鐘意你
大家咪又係即衝 扮咩

黑先好
利申：果青我係貓派

想比學姐衝

唔該晒兩位

點止借啲意
睇吓劇場版倫也表白之前學姐同err嗰段對話
直程係直線抽擊

每次惠出場
d描述大約都係
都係帶點腹黑的不起眼女主
雖然已經唔係不起眼

尋日先喺信和頂樓訂完

依家奸笑社爭泳衣惠2.0未上色

集運終於到咗香港，結果總數貴過孤仔訂

太大舊
用體積計會gg

tenso要二百幾蚊
等埋張聲優fan club會員證先一次過運返黎

呢隻真係等到頸都長

下次見到a4 size以上用bns會好啲

貴到

好彩用bns

幾驚佢走數

我用bns收我4磅

bns收我3磅only

用BNS
animate: 2.5磅
aniplex: 2.7磅
總收計6磅

bns又呃我磅唔知係咪見我有其他野集又報大數

好正呀

aniplex 2.7+其他野=過左3磅
唔夠1磅 當1磅計

唯一美中不足無啦啦d畫下面有隻cd如果都係畫黎既話我覺得會靚d

膠黎講eriri真係最靚最還原
學姐唔係好似

aniplex bd 收我3.2

係咪隻game碟嚟
咁樣已經好靚

係，佢地第一次整果隻game

得罪講句 我覺得最靚係呢隻

0.5kg air bag

是日戰利品，終於到咗

左邊果本係咪有人妻惠戴戒指嘅插圖

呢隻係飛天系列? 唔係校服既?

有左邊果本野??

今日喺孤仔到拎冇左邊本野

我搵代購另外幫手 bid 㗎

係呀，閃盲人

頂，仲以為係bns拆完盒 拎漏野

本書 300 蚊左右啫，Y拍好多人放
快啲買啦

諗住影高清大圖，但影果下fail左
聽日轉位再影過

我重諗緊訂唔訂 女僕惠
而家整隻咁既野

呢隻靚過女僕

我都覺得係 幾靚

女僕個樣哋

咁好過兔女既

點都唔會差得過呢隻

駁唔刀

依隻我都曾經入過 不過之後都放返出去
開都無開過

作為一個惠痴真係接受唔到呢隻
好彩奸笑社自己都出番隻仲要靚好多

我animate 2.5 aniplex 2.9

嗰兩張海報同掛畫都比想像中大份
要用手攞返屋企

話說有冇所以歌既列表
唔知維基齊唔齊

終於到，等緊成人惠幅掛畫送到

睇睇下發現桐狗

好似連全體攻擊媽媽都有

一口氣補哂果青第3季+呢套劇場版

係咪覺得好空虛
話時話都好耐冇見你入嚟

佢間房仲有好多刀劍figure

又唔見桐狗間房有不起眼

全體攻擊媽媽真係痴線
有時候真係覺得d 聲優幾撚慘
接埋呢d咁撚樣野片 真係拉低晒

果青第三季完全唔想睇

認真套嘢好嘔心

呢到劇場版改都算合理,雖然CUT左好多野(係個mon對住咀同埋最尾表白既手法)但都算滿意
果青第3季動畫算垃圾,雖然最尾2集我幾滿意
2套都追左好多年,完哂好撚空虛

第11集最尾7分鐘神到喊

睇完劇場版lu 幾好睇
唉 幾中意一個人都好都未必可以一齊 殘忍的單戀..

btw 問個現實啲嘅問題先 想問下小說啲番外有冇講學姐同err嘅感情狀態 果6年冇可能冇拍拖掛 應該會識到啲岩自己嘅人？

戀愛結拍器啲設定有啲唔同 唉 比較想睇學姐係正傳個世界可以點贏 face to face battle 不過佢可能唔想得罪啲讀者所以先用平行宇宙

劇場版最後有埋自已老婆figure

入場特典只係話3年後學姐同err拆左夥 真係開始獨立發展

快d睇返WHITE ALBUM2 中和返

中秋同惠曬下月光

祝各位中秋節快樂

幾時出㗎

credit咪寫2017

這很惠

七夕ver都有

睇番果陣有買襟章

仲有連埋呢個捧番去屋企

住日本真好

想住

唉我都想搵代購幫手買咋

睇完劇場版
好正

準備買返隻bd

Gogogo

買買買

現貨bd咁貴㗎咩

冇預訂就可能要食炒價

地底1700

預訂可以買到2個bd

係連特典

加多80夠係孤仔訂兩套連特

我就係喺地底見到炒價咁貴之後嚇親跟住先再喺其他地方訂

依加直接aniplex+訂仲有冇特典

隻英梨梨最新果隻先 $1041咁鬼平

2022年4月

即係2023

好似仲有

淨係冇左參加劵

thanks
咁叫個fd唔使喺信和食廿算

叫睇睇下禁完張單有冇果兩個特典
有先好買

你咁遲訂咪有排都未到港？

而家買就唔係訂啦

依家係直接買

不過依家買要十月尾先出到貨

係架咩
不過好過十六算啦

我9月頭先落訂佢依家先喺日本倉準備送

想問吓呢個位係入咩

預約bd買完會送張紙仔
張紙仔上面有code

利申 唔sure

係咪用嚟抽event?
不過你要人喺日本先有用

我想淨係要bd😂😂
但又唔想買人地開過果啲
又唔想要特典

原來Aniplex+買BD係冇份的

23號果日係指定店鋪買bd會送一張postcard，一張postcard有一個Code可以抽獎

人哋係買特典送bd 你就淨係想要bd

我抵諗啲幫你接收啲特典

Yen計嘅話英梨梨貴過女僕恵
但開訂竟然平過恵幾百蚊
仲要靚過恵

太多惠黨,不過真係不起眼系列中最靚既figure
利申:惠黨

淨係講不起眼figure
奸笑社又真係整得靚過Aniplex+
不過女僕惠都係要買架啦希望實物會靚啲

冇計不過起碼唔洗食炒價

岩岩睇完劇場版
Dream team Triangle

呢首依家又係成日聽

私服英梨梨應該係同約會服加藤恵同一個系列 即係仲差一隻學姐未出

佢跟番第二季嘅BD封面出

唔制啊 Eriri

點解又係學姐最尾

blooming lily

背叛2次抵啦

話說 呢兩隻野有冇地方開訂?

可以去日亞買，計返應該700有找

唔好喊啦

呢個真，係佢自己攞嚟
唔值得可憐

你地有無人買果d 色紙?

買左兩張

我就係想買呢兩張
佢係咪硬卡紙黎
你果時買幾錢

岩岩重刷劇場版
どうかな
わたしはあなたが望むメインヘロになれたかな

たったひとりの
あなただけのメインヘロになれたかな

呢段對白真係經典到

你當係都得既
買果陣後面果張6200
前面2800

台灣角川期間限定

新定舊

睇完劇場版，真係好感概，小說都完左咁耐

唔捨得

詩羽早早退場

睇完真係好心up

成人惠真係畫得好靚

Eriri一定係咁多個之中最純最冇心計但又最唔坦率果個

劇場版cut咗學姐好多戲
不過佢都令我好心up

終於收到bluray，特典掛布靚到呢
Btw重睇左GS3，惠同學姐隔住電話交手真係好正

一野渣落學姐對奶到求安慰

想剩係買店特，係咪要上Yahoo jp 搏下

支持下成套買

成套買喇個盒既設計都好有心機
最重要有依張圖

呢個正呀，就係想要呢張

係邊到店？可以買

真係好人妻惠

bd盒

執一執都叫夠J

係邊間既店特黎？ 仲可以點買

屌 唔記得左呢回事

下面嗰隻月份有

唔係店特黎 bd個盒黎

係咪間間買都呢個盒

GSC支那展

全部一樣

兩隻和服學姐
下面係唔係翔子小姐

而家係邊仲可以買到

代購

淨bd就可以日亞，要埋特典就要搵

買未

《青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇》2021年動畫化決定

eriri

見到個名已經笑左
仲要大西又有份

又係嗰幾個有啲悶

製作方搞事
呢套野係睇event

巴打有冇tg版

屌 唔准再笑Eriri

有時真係忍唔住笑.jpg

隔離macross出新作劇場版 又可以聽安野媽媽把聲

唔想食炒價bd嘅巴打好快啲去小權子訂

其實我仲未睇Delta
聽講評價好似一般？

Delta ok嘅不過係少打鬥場面同埋打鬥有啲悶

痴線，成 1140 十幾算都搵佢訂

多過1000都係搵集運抵啲既
搵啲唔計體積既應該都ok

佢抵比人笑

定價係幾錢？ 9千幾yen？

背叛同一個人兩次唔係人人都接受到

10400左右掛
aniplex 連日本國內運費10915

訂嘢嗰方面我都唔係太清楚 平時都係去孤仔訂
見樓上啲巴打話現貨炒到咁貴而且唔知道有冇特典版先叫大家去小權子訂 雖然佢本身開訂都收得幾貴

眼鏡惠唔同feel
點解出到咁多周邊

現貨炒到咁貴(x)
信和黑店現貨咁貴(o)

邊隻？

我婆翔子
實物都有咁靚就好

Delta係賣歌

好多WS大佬

我隻aniplex店特版聽日就拎得啦
bns個倉真係好撚隔涉

不過得佢地計重唔計體積

運費兩舊水係咪算貴

算

我實重2.8磅畀人計體積重5磅都係110

總體積重3780g

最平幾多左右

100左右

其實原作有冇講過點解惠係第一次約會之後無啦啦綁馬尾
因為嬲倫也掉低佢所以轉髮型報復？

只係一時興起(好似係)

係先收我三磅錢，七十幾蚊搞掂

琴日一次過追曬第一二季加埋劇場版 真係好好睇

仲未完㗎喎

劇場版唔係大結局啦咩

之後要追埋小說是常識吧

動畫黨至少要補番堆後日談先

有排追完小說先

副掛軸好似好大咁

都幾

有無ching知香港點填下年4月果個fes抽選卷？ 香港可以用咩付款方式、取票方式？名又話要填日文，地址係咪填番香港？_？ 有無ching有經驗手把手教教小弟

有冇得就咁買

想問邊度填抽獎券
我打完個網址之後係買bd果度

有同冇碟一樣價

*但係有碟同冇碟一樣價

應該係另一張紙 scan qr code會彈左去樂天個網

買咗人妻惠個set又想要呢個

買完放隻碟俾上面淨係想要碟既巴打

aniplex最靚都唔訂

全部買買買

Ultimate♭- 加藤恵
係咪仲未出碟呀

本場刊有送

睇黎要等mora

Hires dafa is good

痴線 拎到返屋企先真正感受到啲特典有幾大

買特典送bd

買啦，唔好諗啦

等左兩個星期 終於到手

角色歌CD幾隻都好靚

要特典 唔要blu ray既
同我夾呀喂
我淨係想要隻碟

點解剩係要bluray

比女友見到會比佢屌撚死我買呢d野
買碟ok, 買公仔(多布既)都ok
露bra 露底底果d 公仔更加唔買得
得個睇字

收埋啲特典 得閑先睇咪得

但今次D特典都幾健全應該過到海關

今次啲有露咩

好少可咁健全

吹奏多次深崎aniplex嗰張真係世界級
btw我想佢露喎

除非你揀虎穴特典其他都冇咩問題

我都想
快啲出多個露嘅版本

我買左返黎 又擺唔到出黎
廢事晒左佢
碟同色紙都重可以睇下既
當件藝術品

露就無，係有時啲figure 太暴露我都廢事買
一震話我慾求不滿要J公仔

買咗先
擺唔到出嚟都起碼擁有

Btw 咁你咪話返佢「你估我想丁公仔㗎？你唔諗吓邊個搞到我要自己解決？」

呢啲公仔係藝術品嚟

祈求人妻惠figure(1/1)

買啦
以過來人身份同你講唔買會後悔

正呀
快啲出快啲出

等緊成人惠幅畫寄返蒞

我有一隻淨bluray碟 你係咪要？

bd盒入面就真係有張抽選 下年4月現場live

到時4月都未知可以去日本未

係所以無抽

aniplex有咩 唔見嘅

有得去都唔敢去住

有 係個bd盒入面

好似真係有張卷

7800羊/位抽選 中左先扣錢 好似係
利申唔博

祈求人妻惠figure日任(1/1)

啲中文版特典說有冇得買
定係memorial2入面包埋

日任係唔好再de....
都係唔講廢事燈

唔係好明
如果你講緊劇場版果七篇特典嘅話就冇嘅

就係嗰七篇

memorial 2出果陣只係同劇場版上映相差一個月
理論上係趕唔切收錄埋入去
就算真係包埋果七篇
咁對每個禮拜都特登入場睇一次嘅人好似有D唔公平

之前係得日本有送？

想問下大家會點貼張特典海報

可以參考下本post大佬入場睇咗幾多次

可惜香港冇特典送
如果唔係會儲齊哂啲特典

以後唔敢笑香港d特典次次都係得file
依家連file都冇

HK戲院咩都冇

又唔係嘅
FateHF3堆特典直頭同日本一樣

人氣邊有得比

純粹想講新映有打算爭取嘅話
係絕對可以做到特典同步

香港有得睇不起眼套戲已經算係咁

我都係咁諗
本身以為要等到BD出咗先有得睇

當海外fans係狗是常識吧

唔知今個月會唔會有得拎Blessing Software staff件衫呢

幾多錢一件？

係十算子度訂460

呢件可以著出街先

等涼d先著得出街

有冇圖

this

正喎

我之前見到cospa出過件淺藍色既blessing software t-shirt

諗緊買唔買生日T好

以為佢講呢件

依件著唔到出街冇買

一律建議買

錢冇左可以賺返
件衫冇左就冇左

幾正喎

但我想要依件多d
已經買唔到

如果個staff細啲會好好多

我反而鐘意t-shirt多d

灰同紅心大心細緊

景品一律唔買

有嗰七張畫

想要黑色果件

好撚好睇

未買過景品，真心想知有咩特別？

即係日本機鋪100yen夾到果D黎
所以通常都唔會整得太靚

講到100jpy真係夾到咁

Sega價值100羊左右啦

個問題唔係值幾錢
係佢個sample整得咁靚 但係通常最後實物都....

100蚊如果貨不對辦當跌左喇

之前sega呢隻我覺得還好

好過水族館果隻

安野

又要幫佢搵定張新相放落新post頭

放愛衣

咁快又1個po

兩個禮拜推爆一個

WFH再重睇一次

訂左生日T未

997

[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區13

999

惠